轉唔轉plan好

小弟用緊cmhk既 $68既plan 行過見到有個$105 4g plan 抵唔抵屌？